求推介軟件可以extract songs from spotify??

有冇D軟件extract時調教下唔同format, quality??

thx bro